今日番工地鐵趣聞

坐係我隔離係條女 佢條仔企係前面 一直幫佢r 隻手 左右咁r 唔知做咩春 邊位巴打黎

😑😑